[小心輿論戰] 一生有用 持續更新

外面太多邪惡的資訊什麼藍屍暴徒克警，嚴重分裂社會，破壞安寧
同意請分享，分享是美德

I LOVE HONG KONG!!!! 勿破壞社會安寧

警察無罪，支持警方嚴正執法！

推

自推